隻貓對我發情都唔比隻男搞

話說我屋企有一男一女貓貓
佢地由細到大都一齊，都會互lam毛關係唔錯
但依家就黎2年，佢地都唔生仔...

隻男既一開始都有成日搞，但女既好似唔多想，爬低哂
之後最近隻男應該冇癮都好少搞隻女
但我發現隻女成日對住我吉高個屎忽，又係我隻腳度行黎行去
好似係想對我發情

其實佢地係唔係冇可能生到b

有冇貓奴講解下貓係咪會向人類發情

播套咸片比佢地睇

人獸

領養多隻等佢地玩3P

無絕育

如果有我唔會問咁既問題啦
因為本身想養好多隻所以諗住生左先絕...點知...

2隻都係bb開始養

BTW 我真係聽過 有貓女是不育的 比貓仔擒埋都唔中

你同佢生

貓界毒撚